印尼醫用級口罩上線啦！

印尼醫用級口罩預訂
貨到先pm大家收錢

終於比我地搵到貨源, 希望訂貨返嚟順順利利，此款口罩係印尼醫用，VFE,BFE, PFE > 99.9% ，成本價加運費預計 $60盒(50個)。

因為我哋希望更多人可以買到，所以每人最多可訂2盒。

已落單訂貨，不是現貨，預計3月初可到港，請大家真係想買的先好留言，因為想幫到更多嘅人。

再三重申，我哋貨到再收錢！

有需要既朋友做以下步驟
1. 正皮呢個post
2. 分享
3. 留言註明數量
4. 去窗口大叫 我想講連尼住含

我哋會盡力安排，希望為連登仔加油打氣，為有需要嘅人出一分力，但我哋都不敢確定出貨是否順利，如最後運輸不成功，請大家多多見諒!

#絕對成本價發售
#貨價加運費幾錢就幾錢賣

假到你
数？

叫咗！真係有！

唔要就出返去

0 盒 thx

2盒 thx

呢個時勢玩呢D 唔知你係真係有病定ON9

唔好搞到連登好似香討呢啲廢老論壇咁

低能寫咁9多垃圾
拉

2盒 THX

2盒thanks

2盒。。thanks

點pm

含笑2盒thx

2盒 thanks

2盒，thanks ching

P 牌仔 正皮唔到
兩盒 thanks✌🏻

2 box thanks!!

兩盒 thx

樓主快啲賣俾我

利申我兩個人

兩盒thx.jpg